建議習大大上微博對美國示好，然後人大通過法案制裁蘋果

美國夠膽玩野﹗？就玩大佢﹗

亮劍﹗雖軟必豬﹗

同意 而且富士康都已經唔係代加工公司 唔怕你蘋果斷 order

快d派航母偷襲珍珠港，揚我黨威

習大大應該玩微博

全國一心唔買美國野咪得囉

燒柴油

同叫佢地去死有咩分別
支國野全部都識爆，一係就有毒

駛出海條黑煙長到香港都望到

習大點會係微博示好, 好無面架, 實係去TWITTER開個ACC示好啦

除咗炸彈，其他都會爆

習大大撚敢開微博 ，仲要自己管理